如果去一個生卡啦冇人地方，再食一排安眠藥送酒自殺會唔會比較有責任d?

至少唔會好似跳樓又嚇親同壓死人
又唔會好似跳路軌咁搞人搵食
更唔會好似去長洲度假村燒炭自殺搵鳩人
唔知work唔work呢
利申：淨學術討論
我驚我都頂唔順

有諗過, 但又擔心突然頂唔順嘔晒出黎, 又典黎典去郁唔到, 硬生硬餓死周身烏蠅死前好辛苦,, 最後唔敢

條屍發臭會臭到人，又會麻煩到仵作幫你收屍
自焚就真係一乾二淨喇

利申：純學術討論

頂住呀！
過左呢關，你就會覺得其實無咩大不了

唔開心就喊啦
想吹水，呢度大把人呀

做下運動或者食餐好
人就會開心

你呢d人真係好自私
剩係識講加油呢d不負責任既說話
如果頂得住邊個會自殺

我曾經諗過100種自殺方法
仲要唔可以煩到人

直接入自殺森林吊頸咪得囉

純學術討論

你會肚痛到仆街，之後嘔返晒出嚟。

樓主要記得仲有連登巴打撐你
有咩唔開心係度呻下啦
講出黎會舒服啲

安眠藥自殺其實唔易死得去

係好難死
望住幾百粒安眠藥 諗起要一粒呑都已經上嘔

一粒粒食就唔會 但係你諗下同一個動作要重複幾百次 每粒仲要飲啖水

連啲無咁刺激性既食物一齊食 蜜糖呀 麵包呀 之類 慢慢食 可以一路睇戲一路當爆谷咁食

頭盔 唔好咁做

其實非處方既安眠藥好安全 啪幾百粒唔會死
啪幾千粒就會飽死喇

自焚=縱火

你手頭上拎得到既安眠藥
除非極嚴重症狀，醫生要落重藥
如果唔係都好撚難食得死

送酒到底係增加死前痛苦定降低成功機率定真係有效?
利申學術研究

睇邊類藥 有唔同效果
不過通常酒精可以加快藥物係消化道既吸收
對肝衰竭類既物質 酒精可以大幅增加機率

頭盔 唔好咁做

好心啦
天真嬌黑鮑比全世界睇晒
比人笑到今時今日都重生勾勾

重有呀,你自己想死就好啦
連登都大把十幾歲中小學生睇
係度開Post散播乜乜自殺負面情緒乜乜乜重乜9
人地重細一時睇唔開咁就一世
咪影響係度人 自殺論壇?!

你可以覺得有人可以堅持落去 所以其他人唔應該放棄既
啱架 理想上唔應該放棄

不過如果第日有啲你好想救既人 例如親人朋友咁
千其唔好咁講 無論你覺得呢樣野幾正確都好 都千其唔好咁講
你想救人既時候 唔好理正唔正確

另外就係 有啲痴線佬係因為佢地想守著某啲信念而自殺 而唔係放棄
所以真係個個case唔同 唔好拎一個case去套落其他case 咁做achieve唔到任何野

Btw我支持言論自由

坐言起行ok?

Ok

你咁講起 我又順便提一提一樣野
有個fd話我令人覺得係鳩噏
但係佢唔知既係 我試過然後比人阻止左
唔通我又要廣告天下 我比人阻止左呀咁

係有啲人係鳩噏既 但係你唔會知道某個人係鳩噏定未遂
所以如果個個人係你唔可以失去既 例如親人呀朋友呀之類
咁千其千其唔好覺得佢鳩噏 唔好話佢係鳩噏

你明唔明我up乜
我只係想講呢度公開平台
大把十幾歲中小學生會睇
人地睇完又走去死..!

你係大人就要有責任要識顧及下其他或會容易受影響既人

做人咪咁自私